栢傲莊 英文係The Pavilia Farm ！！？

有個Farm字即時cheap咗

叫Château

先唔好講個名改成點
但好多人其實都好想返返去一d純樸嘅生活
簡簡單單咁 唔係幾舒服咩?
farm呢個字 完全唔覺得cheap
香港人好苦

港豬呀 崩口人忌崩口碗

義莊

莊字唔係好老黎

亦都諗唔到係農莊

栢傲義莊

The Pavilia - 接受到高啲呎價
The Pavilia Farm - 高呎價不了

佢唔好手多多加個farm就順眼好多啦

新界有牛又俾港豬住，加返個 farm 字好正常

Farm 係有d難聽
點解唔叫 Valley （地型係三面環山）, 或者 Ranch（同中文嘅莊都襯 雖然太過humble）？
本身estate呢個字就係莊園 好高級 但係香港係先用estate代表公屋

公屋叫public estate
其實farm 都唔差，唔通改預半山咩
香港近年地段差嘅屋苑先會改個好浮誇嘅名，讕係威咁

如果佢想真係有啲田園風叫The Pavilia Field 或 The Pavilia Greenfield 咪仲好

算鳩數啦 講到一定買到咁 抽撚爆呀一定

叫咩都好
照買

就算佢真係出The Pavilia Field都會俾人話cheap㗎啦

點解咁少 AA 狗入嚟護航既 ?

大眾狗衝，不用護航